中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環

金鐘好撚危險 有咩事會拉得多上次既人 好多天眼仔
有咩衝突拉人比每一次都多 佢地空成計引我地入去
中環係命脈 每一樣野都好值錢有咩事都唔好入商場
中環好多商場都億億聲 佢地衝入黎 好危險架
IFC 又有幾個商場 又有酒店 又多有錢人 打爛野都唔知點算
大家唔好去中環呀